let latinQuestions = [
    {
      question: "Zu welcher Konjugation gehört 'facere'?",
      answer1: "e-Konjugation",
      answer2: "a-Konjugation",
      answer3: "kons.Konjugation",
      answer4: "kons.Konjugation mit i",
      solution: "4",
    },
    {
      question: "Wieviele Möglichkeiten der Übersetzung gibt es für 'servae`?",
      answer1: "1",
      answer2: "2",
      answer3: "3",
      answer4: "4",
      solution: "3",
    },
    {
      question: "Was ist richtig??",
      answer1: "Servus effugit dominus",
      answer2: "Servus effugit domino",
      answer3: "Servus effugit dominum",
      answer4: "Servus effugit dominis",
      solution: "3",
    },
    {
      question: "Wie lautet der Vokativ von Tullius?",
      answer1: "Tulli",
      answer2: "Tulle",
      answer3: "Tullius",
      answer4: "Tullio",
      solution: "1",
    },
    {
      question: "Welche Bedeutung hat 'tum' nicht? ??",
      answer1: "dann",
      answer2: "deshalb",
      answer3: "damals",
      answer4: "da",
      solution: "2",
    },
    {
      question: "Was ist der Ablativ von Tempel??",
      answer1: "templum",
      answer2: "templa",
      answer3: "templo",
      answer4: "templae",
      solution: "3",
    },
    {
      question: "Was heisst 'schöner Tag??",
      answer1: "pulcher dies",
      answer2: "pulchrum dies",
      answer3: "pulchra dies",
      answer4: "pulchris dies",
      solution: "1",
    },
  ];
  
  let mathQuestions = [
    {
      question: "Was ist 5 hoch 3?",
      answer1: "15",
      answer2: "8",
      answer3: "125",
      answer4: "225",
      solution: "3",
    },
    {
      question: "Was ist die Quadratwurzel aus 625?",
      answer1: "25",
      answer2: "125",
      answer3: "15",
      answer4: "5",
      solution: "1",
    },
    {
      question: "Was zeigt die Steigung bei einer Geraden y=ax+b an?",
      answer1: "b",
      answer2: "x",
      answer3: "y",
      answer4: "a",
      solution: "4",
    },
    {
      question: "Was ist 1 geteilt durch (2 hoch -1)? ",
      answer1: "2",
      answer2: "4",
      answer3: "1.5",
      answer4: "0.5",
      solution: "1",
    },
    {
      question: "Ein echter Bruch...",
      answer1: "kann manchmal noch in weiter Primfaktoren zerlegt werden.",
      answer2: "hat einen grösseren Zähler als Nenner",
      answer3: "ist kleiner 1",
      answer4: "Antwort A und C sind richtig",
      solution: "4",
    },
  ];
  
  let geoQuestions = [
    {
      question: "Hauptstadt von Deutschland?",
      answer1: "München",
      answer2: "Berlin",
      answer3: "Bonn",
      answer4: "Frankfurt",
      solution: "2",
    },
    {
      question: "Grosser Fluss in Deutschland von süd nach nord?",
      answer1: "Donau",
      answer2: "Regen",
      answer3: "Main",
      answer4: "Rhein",
      solution: "4",
    },
    {
      question: "Welches Land liegt nicht westlich von Deutschland??",
      answer1: "Luxemburg",
      answer2: "Frankreich",
      answer3: "Belgien",
      answer4: "Russland",
      solution: "4",
    },
    {
      question: "Wieviele Bundesländer hat Deutschland?",
      answer1: "16",
      answer2: "18",
      answer3: "14",
      answer4: "11",
      solution: "1",
    },
  ];